喺NEVERLAND嘅聽朝五點同我準時SM大樓等！！

呢啖氣我點都吞唔落
條肥鳩出嚟道歉之前大家同我一齊:
1. 罷聽罷買SM出嘅所有嘢
2. 裝修SM總部

收皮啦爛9方塊

又係網上勇武?

Cctai學返嚟

返工不了

ELF好能惡
由以前13人到而家都係
而家走左幾個先無咁兇
驚俾人打 不了

支持樓主

想問葉舒華投左邊個？

應承我 條肥鳩一日唔道歉都唔好心軟

裝你老母修

是日核彈,推上熱門

行動post

G持